
                      La película me ha decepcionado un poco. Es bonita, es un dramón en toda regla, un gustazo ver a 	Geoffrey Rush lo buenísimo actor que es pero el guión es un tostónazo.
        
            